【I/A】Battle Legion (2) - 繼續討論

引用巴打介紹：
有無巴打有玩過呢隻塔防vs
Battle Legion
好好玩
見無中字又無乜廣告

12日冇人開希望大家繼續討論

有冇巴絲升到3500
想知個最終布局係點
依家卡著你2900

2750都未上到

佈陣比level緊要

2750 養生中

新手想問下
D卡裝石係咪有限制？
1cost 弓 同 步兵 各上左一粒石
之後其他卡就無得裝？

睇lv
4,8,12各開1個位畀你放石
唔關cost事

我得步兵同弓 放到石， 各一隊
有隊飛斧頭 lv 5 有位 想放石， 但係佢就唔俾我揀d石
另外有多一隊弓 遇到同一樣問題都係lv5 有位 但唔俾我揀d石

揀石嗰時係咪黑咗？
石係消耗品
裝咗係身上就綁死佢
除非到期或者裝第2粒
但裝第2粒原本裝咗嗰粒會唔見埋

同埋裝石留意下顏色
有紅藍黃綠
大部分兵每個石位只有兩隻色嘅可以裝